Studentnummer: 334734
Naam: Najim Bashir

Verschilt de Terminal in Visual Studio Code met Git Bash?
	#  Nee niet echt

Waar worden Branches vaak voor gebruikt?
	# Om verschillende projecten in te werken, of verschillende repositories

Hoe vaak ben je in Opdracht 5A van Branch gewisseld?
	# 2 keer

Vul de volgende commando's aan:
 -Checken op welke branch je aan het werken bent:
	# git branch
 -Nieuwe Branch aanmaken
	# git branch (naam)
 -Van Branch wisselen
	# git checkout master
 -Branch verwijderen
 git branch - d (branch) a